究竟第一個發絲襪奶茶條友係點諗到?

絲襪又唔係食物,佢點諗都要嚟沖奶茶呢

新香港人岩岩落黎？

我奇怪啲腳膠點諗到用絲襪嚟沖奶茶啫

其實個網袋原本都係白色，只不過比d茶染左啡色，睇落似絲襪，先改名做絲襪奶茶

wow

擺抵粒膠好撚型呀？
真心學到野囉

現代哥倫布

人如其名